美股認真討論區 CMXXIII

開定...繼續討論...

雷公Market Breath website

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

做淡慘過做雞

利申：做緊雞

pish

個市廢到 完全冇力升

想坐到貨，我每日就係望住呢兩張圖催眠自己

輝瑞及莫德納疫苗據報最快本月中交付

今晚航空股

JPM

唔跌都偷笑了

疫苗play左幾多日

好記得小西果陣入嚟
講到sh大法除左揀估
仲要努力儲錢做大個本
要係工作上搵份好工發展所長
跟住先更有效咁賺取利潤
果陣真係覺得佢講得好中

倉底隻屍屍L又可以崛起來

今晚到bntx 識玩啦大家

閪蛇上次分析veri 爆上原因好精彩
可摸耳得閒寫吓文分析呢啲大芋手影

好似仲建議用1-2年人工玩，咁先可以滾大舊錢

我而家真係開始想搵一堆股SH
雖然day trade / swing trade 真係有得賺
但係見住以前拎嚟炒嗰啲升一倍真係會覺得唔抵
例如好似隻U咁
明明IPO $75 買
如果有Hold到而家就升咗100%

我教大家的不是如何中六合彩
而是如何在不靠家底不用節衣縮食下
在合理時間內達致財務自由

SH Good Equity

早啲學揀個股
睇得多，中伏得多，自然就會有信心
知道邊啲股值得長期投資

今晚saas 會唔會又哭喪

SEC 1A form 有

90蚊hold到依家
呢隻股好撚屈機，跌完第2日即刻爬返上去

GLD

仲有Airbnb

揀股真心好難學

小西巴建議有幾多percent profit開始孖好d?
份工算穩定，暫時冇家庭負擔

再巴睇好Airbnb
但係疫情仲未搞掂喎

直接200%

搞惦個陣都升完

唔想教人玩孖展...

玩孖展一定要完全清楚個風險
玩孖展有機會被強行斬倉更有機會破產

咁咪會抵買

我都諗住儲

平時旅行除溫泉酒店

我都係用airbnb

希望上市個日個市閪冧， 執返5% airbnb 落倉底

96貨, 97蚊放左
106買返107又放左

今晚又疫苗play

認同

唔買就爆升，SH就跌，止蝕完就爆升，點玩呀！下？

佢輕資產怕乜

我會入一注
等第一個er 市場有咩反應再決定追唔追貨

未call

咁快又play

P蛇好似買親d正股，之後都會大升

心臟唔夠大

市旺佢賺好多，疫情 佢蝕少人好多

P子以前option輸果啲有無同你講

英國批左pfe同bntx隻野
算唔算play

再巴 有靚價時提下水

PFE今晚升幾多
利申 冇貨

Ok

玩幾年就知
成日出出入入年尾堆單發現跑輸比qqq

走牙

不過 舊經在儲力橫含中

一日升一日跌 阿婆都識玩

airbnb ciic gpro 呢三隻會睇位建倉

gpro 比d 面pull back

熔牙

疫苗來了

我都信今年係例外
今年大部分人短炒會嬴QQQ

我而家既然有一堆realized profit
相信可以SH到

扮咩呀P兄 你發咗啦

RS轉燈

但中左3月棍就難講啲

今晚要升呀 琴晚豬好多

UK approved pfe bion vaccine

坐穩呀 vaccine authorized

來吧特大災難

跟！

林奠重未approve支那疫苗
搞錯呀 無面呀刁大大

#notcry#mous 今晚aapl 繼續升

希望有可以出去叫凍飲

三傻龍一吧

經濟復甦，零售市道回暖，call佢老美

美股好野邊有得你ipo 買到

可以中埋六合彩就更好

First UK, then helicopter to France

孫正義再玩option, 間公司應該會俾人裝修

無眼光既台仔

好巴大和號
長睇下年150

呢套咩黎

小西巴。。好彩有你。。先了解到SH既精要

尋晚3點幾起身all尿時入左少少ual

Call咗3月135

未入aal

第一日market price 買

SAAS今晚係咪原地爆炸

馬騮巴
咖啡一般，奶茶會好啲

又要熔

仲記得15年果陣日本得好小人做Airbnb
係東京有個退休老師想同我夾
佢用日本人身份

龍到咁緊係

出邊有人溝zoom

最後搞唔搞得成?

墨巴要寫多幾多文

一日跌72蚊
買put發左達

no
因為我信唔過佢
我果陣唔識人
外國人果陣未興買樓落名
同埋我唔夠錢成棟買
已經去到中村橋果邊

好慘
希望無少年股神call袁總

28weeks later

有冇人借錢俾我買麻繩

SH十年返唔返到550

美股POST上左熱門
又係市場過熱時間

做咗啲乜？

題外話

【不斷更新】

我嬲到打唔到落去

之鋒：九個月監禁，減輕刑至七個月；第二控罪判罪十一個半月
Ivan：七個半月，因以往紀錄屢犯不改，決定加刑至九月監禁；
周庭：第一控罪五個月，第二控罪八個月

都估到唔走就一定重判
我敢講天錡出黎唔去
好快入返去坐10年以上

原來墨巴都有玩美股

*出黎唔走

都唔明cctoy嬲咩
呢個制度已經爛左
都仲要抱有希望
明個死路一條

其實冇咩野，只係買咗幾廿手有排坐

今晚仲唔係 all in put 支概加SAaS既好日子

佢哋走咗可以做嘅野更多
仲有許勇希望佢係全家走唔好返嚟

墨巴咁重手放成十皮喺zm

年頭150

我朋友好鍾意mocha

咁唔抱有希望都可以嬲嘅
佢哋三個根本唔應該受到咁嘅判決
有嬲嘅情緒好合理

おぉ~

Spce照舊準備解體

嬲既原因係作為人面對呢啲野應該有既情緒，覺得唔合理就嬲架啦

得兩種人睇到依件事唔會嬲

絕左望都會唔嬲

咁佢有日本人身份就攪得過

拜登：不會立即取消與中國首階段關稅協議

cctoy要精神錯亂

好絕望講真

呢個政府無咩期望
對內就要你做防疫
自己就推健康碼免14日隔離
多左勁多大陸豬係街汁貨

仲未出大棍成交

為社運佢地去到好盡

佢地可能抗爭到底，前日又眼見一批被拉上車

西蛇咁得閒上嚟巡視

唔好為香港浪費青春啦

巴人係咪人在異鄉

其實佢地咁樣係想表達無離棄過死去或被囚禁的手足

一個齊上齊落信念黎

無話應唔應該

走呀

出口術

酒呀

指數熔緊啦

其實係將肉體押係香港
其實民主領袖一旦離開個個地方
個力量就會變得好弱
係香港個情況特殊係要依賴國際線做leverage

等緊最後果棍上就清哂UAL 同SABR 佢

見到佢list out 曬啲車廠，笑咗

熔

今晚又疫苗Play？

即係點

你啱

我睇下有無位call 下末日食下

呢排要短炒出下糧比自己

邊個黎呀條友

成隻廢老咁

the big short 主角

Nq棍落啦

又話今晚升嘅

又溶

其實都估到
政治犯

但我相信始終一定會贏
自從佢立國安法個一下香港已經贏咗

猿狌?

算判唔算好重, 其他無人識嘅手足量刑係年起跳...

Big Short!

前日聾人果單先會堅嬲

係咪真嫁

係 我本身估起碼幾年

好想跟小西學野

小西可唔可以上水比我追隨你

時代嘅洪流, 生存到已經係贏家
我睇成個形勢, 香港本地情況係好差,
但整體形勢係好好, 中共行錯好多條路

老孫做燃料

果條咁嘅鄭紀航真係好撚賤
走狗嚟dklm 每次見到佢判嘅都嬲撚到震

信唔信律政師上訴

依家一過35 就係廢老

點做法

屌那星Harris 係辯論又笑鳩Trump同Pence trade deal failed
成個華爾街都出嚟撥火屌無撚用 依家咪又係要維持

點解唔取消都要精神錯亂，唔係應該取消左先驚

如果你覺得佢地唔傻既話
你可以話係dem諗好晒劇本黎夾鳩中共

我覺得你太樂觀

納dee

中共個情況再差都好
我有心理準備係有生之年都唔會見到中共收皮

今

肯定用國安法再拉天錡

今晚賭場pfe?

呢個牌頭收皮係好難
但睇落內鬥會越嚟越出面

龍

溶完即刻被人買翻上去

屌佢老母個閪官

我又唔係咁睇 我係睇佢仲捱到幾耐

今晚睇淡做唔做淡

department of joke

睇佢開市咩水位
都係睇support / resistence位做人

你個講法係啱, 一定係假以時日
如果大家認衰/預左衰 都想大家諗吓以下問題
現代民主幾時開始?
幾時民主政治先開始係主流?
唔同國家民主化用左幾耐時間?
仲有好長嘅路要行

不用節衣縮食

靠慳錢去搵錢/儲錢
呢個真係好多人而家帶住既wrong concept
例如D人話咩用半個鐘行路返工 或者 帶飯(食隔夜飯, 先煮定1星期份)
慳得一二千, 但辛苦自己
真係窮人限制思想

正如返工咁, 屌你D老細成撚日慳埋D細數, 大數就亂咁洗
根本本末倒置

放係社會黎睇, 大家都識屌政府大白象工程先啦
例如市民屌得多佢地D招標大工程利益輸送, 定還是屌7d 民賤聯派蛇餅多?
做少個ON9 大白象project, 夠派成世蛇餅啦

認同
咁chok嘅market 好難令企業生存

尋晚低位入左兩張call玩下

納期又扯番上去

有冇人有買fcel

cost of capital 愈來愈大

呢度好似有一兩個賭家

波巴

有無咩野抵沽

有撚用 琴日夠碩頂 輸到仆直

如果本唔大但想建倉30隻股會唔會太多

會

如果再升, 想少少地

call vix uvxy

均價5蚊, 10貪心無走

勉強原來真係冇幸福,今日終於投降了
本身以為自己可以頂得住,原來不能
明明八月果陣都好地地

唔多，打散哂唔會影響心情

只願一生愛一人

其實係咪玩膠 講到似層層咁

p巴又失戀？

真係好多人問功課

P巴講條女定股票

沉船魔道g?

比完錢咪算

盤前又黎啦

如果問我中共黎緊會有重大改變既時刻係幾時
我會認為係習大大死個時

揸住成手 sqqq 準備上IFC

打算今晚點？ 我諗緊好唔好再加倉之後sh

綠帽唔怕帶

納指連燈都轉咗
睇來今晚又唔洗有凍飲

P 巴今晚叫堆靚model

唱返首

講緊皮帶
本身勉強扣尾4、今日頂唔順扣尾3

依家好撚消極

aapl 升多d 得唔得
破上次個阻力位

去健身室啦

你賺咁多 fatfat啦

肥仔左>少運動>無callg
叫返就無事

證明你谷得太耐, JER JER 大左, 忍唔住
要出下火

頂唔住啦

如果縮到20-25會唔會好少少 宜家計返risk好低但好似好難推得大個倉

要問小西

毒撚一個驚驚>_<

最撚衰小西
餵撚肥我

P巴準備今日放蟹貨?

如果買咁多同買etf有咩分別？

真,我好耐無扑野,真係做少左好多運動

我都好耐冇做gym 晚晚睇到夜一夜

第二朝返完工攰到仆街就比藉口自己唔去

就算係300隻, 我諗點都會有幾隻佔多啲做主力倉位?

不動倉

去GYM房睇魚加褲係嘗識吧

語言藝術家做先算
個個政客都鳩吹

日日百單, 依家唔敢去, 係屋企舉下鐵算

我會有4隻主力 其他就平均分

會唔會黎多次疫苗play

big short 沽貨睇時機轉身速度 多過 睇ticker

無咩水位了 MA100應該係支持位黎

依加日日都疫症play

pltr 20

你會唔會搵野做淡

好巴隻1號仔 入Call真爽

我仲日日去緊

誠哥?定美股黎

新手上年11月入場, 分左15隻, 個倉推得慢但非常穩定

港股

明明已經成日同你做劇烈運動

鮑魚現形漲卜卜

呢樣真

做股東坐得好安心

原來已經57
係撚咁回購佢兩個

佢話copy and paste

ZM升番晒啦

喉嚨好返咪繼續囉
最多咪再痛

d中支股 睇黎今日爆爆地

靈車又比支那車拉低

CRM 開始吸引

睇開市邊個位 如果係resistence位
可能會沽FAAMG 特別Amzn

荃成日見

[member]clara真係超正 除左個胸[member]

留意下先

圖

好撚熊

TSM 102?

點解CRM會跌

Bb

一路踩機一路跌市

業續+work

點解會沽amzn😂
雖然真心廢

升咗我唔係太黎

唔pull back 就搵新野買

唔係轉虧為盈咩

其實佢話big short主要都係叫人清倉留cash等機會，其實唔覺得有咩問題
至於put 唔put，佢話要拉起fanmg啲熱錢一定從saas ev攞返過去。同埋Tsla都好似係佢自己跟住自己嘅plan行，又無建議過人put任何野
其實真係唔係咁明連登仔屌咩

唔係好到即刻變返升既業續

睇開D ...........

大户好波

一拳打死我

傻啦講笑姐
[member佢走之前都無封自己神
仲好多人話佢叻仔邊有咁多人屌佢
講笑咁講姐[/member]

好大隻

今個月唔生性

無得買新電腦, 買咗兩部電話

大家鐘意大隻妹

我鐘意呀紫個類女仔

我諗佢應該好後悔當時無聽飛巴講，share 少啲。
果陣食花生見到你講咩：出得嚟share一定有人睇唔順眼跟住走去追擊

Pltr叫春區

上呀

大隻過我
癲

睇女女做squat 高炒

連登仔會唔會搞到我無得係group偷師

28.9

支爆三車wa

走左

支那三寶

pltr又插乜鳩

TSM又龍

佢今朝好似做咗個poll，啲人都係去咗賭錢所以輸，大部份人都係聽咗佢講減倉建se pins

睇下tsla 跌得多定3傻跌得多

討論區係咁

今晚10蚊

短線睇淡長線睇好

佢係開心share 有錢齊齊搵

但個方法係trader 方法黎...... 每個價位差少少就差好遠

咁大leveage 普通人係跟唔到

...........

在者，香港地............ 個個都想推崇自己個套

...........

佢發咗達，呢到唔少人想睇佢仆街

..........................

記住香港特式: 憎人富貴，厭人窮

認真討論嘅地方好少

大倉又陸沉緊

SE TDOC幾時先生性

隨時幾個師兄埋黎招呼你

想睇班問number既仆街多啲

ATM / ITM Option價位高易食

好巴大倉係咩

支那3車全部戰敗

有咩貨

好巴大倉依加有邊幾隻？

一切都係泡沫

永遠當有人成功唔夠humble就會比人狙擊架啦

幫你share比佢飛巴的話

咁快要股 msft升都未升過

無人買車呀，個個掛住換電腦打機

ptlr 可唔可以唔好咁黑仔 入咩跌咩 成本24.3啊屌

Msft 尋日都升左
佢唔升 big short就唔會跌

比我3220走埋amzn 就做好準備了.

好撚大隻

熔斷派對
準備好未?

Zi, 尋晚lockup expire 隊到落黑洞

same

等apple滅世加倉 又黎幾個月vcp

咁我坐到一月先再算

市場情緒真係唔係幾好

無對與錯

只有timing 注碼 策略

我識個trader 26 歳就財自........ 日日自己炒股

組合有 長倉 同炒倉

跌再溝

未入正股
今晚睇下會唔會又call下佢先

每次熔斷就係小西派招生既日子

清倉保平安

佢都算係我見過最humble嘅食花生算

好彩走哂crwd

石子 tsm104有冇入市

我9 up 下咋

不必太認真

LC215 1月15到期 無得溝

今日有小飛龍

小西將軍好耐冇出征

到而家都唔係好知呢篇野係邊個

佢往往都升得最後個批

但力水黎計..... 唔似咁快大跌住

佢急夾就黎了

佢推介啲股全部都好大路
入高咗坐返一陣咩都返嚟啦

全call股神另計

x2, AAL CCL

次次一開左市就深夜先上黎
0.1% ching Chong
1%熔
真熔果陣無人推po個個話早d訓

Shared

呢個時間點都幾尷尬 有賺就走咁d 輕倉算喇

咪係佢本人

熊喵巴

咪佢本人

我大隻過佢

今晚點睇FBI

波巴今日有咩部署

電輪輢加倉機會

襟罌intrest呀

均價97.82

好啦 今晚袋左落袋先

好核凸呀屌

燃燒緊pnl去硬食

U沉緊

美股有樣好 輸到無眼睇 你就走去訓啦

好波

ZM 又升番上去
都未加倉

比我同班大戶軋空TSM

叫春台多數6點就黎料

追post啦，今日派左軍糧啦wo

Feel到嗰種絕望

如果開市落到MA5 可以考慮短炒
如果仲係而家呢個高位 應該會搵位沽

好巴又羸！

靠舊經d leaps call頂住

dllm 又紅

呢隻新icon幾得意

盤前就少幾百鎂

法國

技術黎短炒都幾好

BB pull back 咁深 有撈又可以食糊

不過我唔識day 吹

Wkhs 大爆升！

酒丫

好多細價股都回緊 睇下會唔會MA20有支持

等緊滅世棍 忍忍手先 唔想亂沽美女

想識你
利申0仔

連登窮人三寶

其實班鬼佬做乜咁鐘意拎呢條整容法國佬嚟玩

Shares of Workhorse Group (NASDAQ: WKHS) are down in after-hours trading Tuesday on news of a delay for the long-awaited U.S. Postal Service contract.

What Happened: The USPS is delaying its contract decision on the USPS replacement vehicles, according to .

The USPS told Trucks it expects to make a decision in the second fiscal quarter of 2021. This decision has been delayed multiple times already and now puts pressure on Workhorse, one of three finalists for the contact.

“Amid continuing Covid-19 concerns, and in order to provide for capital investment activities and required approvals, the program schedule has been revised and a decision is now planned for quarter 2 of fiscal year 2021,” the USPS said in a statement.

好巴有無睇過NNDM

個倉比石仔跑贏左

nok唔緊要, 我呢隻真係stronggggggggggggggg holddddddddddddd

好擔心早兩日借左錢all in 既少年股神

電腦大爆炸 盤前都輸到仆街

pltr 係我入30.7

跌到飛起

好彩入得20k hkd

放棄邊隻股

bb宜家入唔入得

點解想睇我仆街
好黑心

Pltr 有咩部署

一開就嘔翻曬呢個幾禮拜嘅profit

Tsla每日咁跌法 磨晒d時間走睇怕21號前借再跌一穫金嘅 都喺賣咗止賺 再入返算

屌 心聲呀

香港人的快樂:

Cls打死人咩

可以去返$10加注

整舊爛鐵搞咗一個下午

呢個星期都幾順

女上時

可能變咗佢屌你

石家軍請唔請人

今次有乜心水

波巴咁快睇淡?
不過我琴日入啲短炒貨都走哂
今日又重新入

Wkhs 滅世

BB 酒先 大家賺多d

諗起都鳩縮

day trade喺呢啲咁chok嘅市多少都有啲優勢

講清楚D 係中意睇笑人嗰個仆街姐

TSLA大特價

唔太識玩

開市真係高開就接返

Rkt bigc amwl jks plug pltr ride crsr frog
依堆股個升浪都好勁 完左就霉返357年
利申：中左招幾隻

我炒左兩轉TSLA之後All in TSM就多左300美了

手上個D 佔好少錢....

唔太影響心情

怕一支穿雲箭咁升.......

真係小小穿梳機

唔怪之得我啦

石家莊今晚買咩餸

宜家個氣氛變咗淡..

振作D

繼續hold TSM

Tsm 原來係三月股災前高位到宜家都接近升一倍

我$26貨
$10會加注

本身佢以前都係$10炒上去

盤前溶開市龍

上星期有巴打話藍燈龍aapl 升
個市就開始跌
最後的狂歡

琴日ATH變淡

滅世

係呀,如果我SH咪唔洗咁囉

牙婆都色炒

熔了
豬死啦

TSM平行時空緊

完全睇唔到狂歡 今日大家勁淡

加油

Pton滅世

PLTR太多人狙擊，短期內好難上

開心D

跌又可以加倉

尋日狂歡

肯del app未

但係次次一高位都係pull back去10xxx

望就望狙擊係睇好佢升先會撳價入貨啦

BB 頂住個倉

靈車

全倉都跌
俾返啲錢我呀

ZM

跌1%都未夠

仲廢過支那車日日美國佬未落場歐洲佬就沽到仆街

升1%

現價抵入

跌到無底
有冇SH派定一定我個心仔

一係妹一係爆，你諗你

對於揸開果果既我黎講已經好多

不如留意下 crm

我在等佢

TSM +1.68%

又唔係未跌過, 當佢冇升過咪得囉

開市應該又有BB苦主

今日先入？ 果果滅世都唔會-15%

買左咩先

你尋日執咗廿個

1.5% la

bb妹下妹下咁

唔怕既

我都坐緊 BB NOK IPOB

一日未大棍穿MA5都仲有得升

跌得個100點 跌唔落

個倉好弱跌到無影

+20%

清埋啲free money 算，盤前班支牛亂炒

個巿強到完全冇力跌

琴晚笑住訓 點知今朝起身跌到喊

你食過9月棍 呢下算得係咩

食左啦

今...溶

moderna撚狗撚到

原來係你坐沉船

我個倉弱到完全無力升

我8000啦

咁你想點...Profit冇take，你又唔似想hold 由上星期個棍起 好彩跌到10天左近妹 唔好彩就

歐洲佬唔嚇得 少少沽貨嚇到瀨屎

完美摸頂

驚捱唔住啲profit無晒
覺得就快大滅世

勁牙

BB得返少少正股5蚊均價

真

我就係訓前山頂放咗
等佢炒完呢幾日先入返

bb nok 同船

成本26個幾

琴晚+50% high啲

SH啦怕咩

又落番去了...

穿左100MA 幾錢入好

一陣不問價沽

AAPL今日125好唔好

又唔係今個禮拜到期call
擺番一個月又可以打J

等緊少年股神反手put

又係你呀巴打

有無人夠膽Call

執左2餐劣食算 炒完企穩再入少少長渣

24.3 現價 24.18 跌咁少就咪講啦 每一毫都講

同你講壞消息一出 就唔撚止個1，2單 會一次過黎

有無人講off

一陣入價sp 500 張

呢度有冇巴打睇好NOK?

Pfe

熊啤啤下次入咩講聲

Put埋更好

玩咁大

手渣600 股 25蚊貨，尋日開左6張下星期30蚊short call, 都叫冇咁入肉

短線唔睇好
3.21 升上黎 成交一路慢慢跌緊
我睇就大插

我諗住等佢回落翻3.5在入手SH

今晚幾點瞓

一個星期多少少收660
本金15000
收4.4%息
石派>小西派

BB又黎

一個月淨賺2皮 期權金

會唔會有8蚊苦主

屌 我都重倉pltr

呢到開始多人all 細價股賭身家

AMD今日爬返上93.5好唔好

Mvda真係cls，妹咁耐

股災近了

呢到啲人睇開5分k
你同佢地講20 50天線

今晚舊經濟股天下？

工作馬

如果今日無突破就收錢走人算數

mega日日妹可以點

正股SH冇咩好驚 大貓都升返

人生太短出手要更大

已經8000大關

《大空頭》原型Micheal Burry做空tesla

又無左

咁要睇咩公司 唔係間間SH都可以08年跌個d一堆冇升返

金融股唔好買

呢間野咩來頭??

BB最盡十蚊 我都放左100股 輕鬆一下
成本3.9

rich到

驚閪咩，夠膽落返300

08 年做空mbs?

呢樣真, 不過呢間野政府機構 應該渣得過掛

8蚊苦主
不過入得一千鎂

你可以睇下套戲，叫大空頭
入邊個男主角真人真事，佢08年前開始睇到經濟問題，之後同大行對賭做空，開頭差d破產，但最後應驗左，佢賺到癲

都係輸緊錢

係，條友真神人黎，早人兩三年睇到個問題

Baba 退市？？

wkhs

The big shot?
大空頭睇到我

Short

其實賺到癲都係講緊double 左個fund。。。契媽買TSLA 都賺多過佢

佢Tsla 4xx果陣都已經short緊...

係
一時唔記得英文

講到底佢都係覺得電動輪椅升左好多唔值呢個價所以做淡, 我相信PAPA

佢賭08年賭到差d破產

我信佢
不過佢應該同08年一樣賭到差唔多破產先會贏到

輸幾多?
呢期你旺,慢慢追番

可能又要賭到就黎破產先會贏

邊度講?

睇得太前
D put過期都未爆

咪又係玩命

應該直接 short 唔係 put

佢同時short 緊zm..尋晚應該賺返d唔洗因為short tsla 破產住

係
我信佢眼光同分析，08年佢早人好多就睇到個問題，
不過等佢賭到差唔多破產先gun就岩

有間野好似未拆200蚊已經睇淡 淡到而家都仲淡緊 黎緊再拆應該都係咁

08年個個都咁講

高追就預左嫁喇
咁易扑得中隻tesla仲要升10倍都唔放咩
邊有咁易發達

係既9988應該得返160

呢個人真係做既野應該唔會咁易上水面

pltr又斬wsb少年股神，仲有無錢buy more call to hedge call

No la
08年個陣通哂天，但大部份人都笑9佢
條友仲差d破產

$PLTR: Morgan Stanley Downgrades from Equalweight to Underweight

大摩反向指標

玩左陣Pinterest
到底我玩緊咩

大魔唱淡

本身輸左500美，而家去番100美流下

起碼上40了

金銀船
今日同我supervisor 講過我個idea

建倉

08年都無放咁多水 你依家再賭 美帝一放 就放幾萬億 你點賭

除非開戰

4巫日後會跟

Gun 今次數金幣

差2000 就到今年目標加油！

當年所有人都覺得佢on9唔會爆，點知爆左
歷史不斷重演

bb苦主

尋晚已上

又有人吹奏big short

spce 下一站40

amgn 同 amt 買leap call 根本free money

之前無qe, 息口高, 又話無限leverage cdo 對賭 佢就short到
望吓之後呢期d文...佢之前講過etf係bubble 笑左

因住又delay

靈車沽到仲廢過支那車 人地彈大半靈車彈三分一

冇依啲the big short做燃料邊有得升

考驗信念嘅時刻到啦

到時玩住cyberpunk2077睇試飛

cup noodle??

關咩事

還返d血汗錢俾我呀 tsla pltr

Tsla 我屌你

Mb做空tsla=仲有得升, I have a position

PLTR幾錢入好

個市好(強,跌);

各位早晨

準備入

已經有

好想俾佢抱住黎屌

今晚準備9蚊苦主 10蚊苦主

個市勁到完全冇力跌

me 5.18 苦主

個市弱到完全冇力升

個德國佬支那話咁勁嘅

今晚aapl 繼續升，升到星期五

個倉弱到完全大力跌

想去日本學日文

全港18區創意填充比賽
個市_到 完全冇力_

勁到完全無力跌

屌 click 錯左 quote

個市癲到 完全冇力升

去屌塊閪開心番

突然唸到一樣野，支那人唔會亦唔敢炒。如果有隻cryptocurrency，同台獨藏獨有關，支那人咪唔敢炒，一炒就即係支持台獨藏獨，有冇得唸

跌撚到7彩

又軟銀
次撚次都軟銀
佢係咪犯眾憎

好想del app一個月後再開黎睇
個倉得返

想瘋狂同佢

del 支持

叫P巴去問下幾錢

佢有份投資的公司絕對唔買

P巴可能食過

del app無撚用，你仲要介埋睇財經news同上連登先得

我覺得1月開返黎睇 個心情會同而家截然不同

好難戒上黎吹水

佢地升唔升唔知 但係太貴了

求其搵隻買啦 大牛市wor

有啲料到

aapl你開個圖黎睇，不過唔好用日線睇，用週線黎睇你就搵到答案，pfe無買答唔到你

我迷信D中國做事咁逆天而行,天道唔會繼續俾佢發大嚟玩

條Holding Foreign Companies Accountable Act會有咩實際作用？睇落啲中概股無乜反應

係wor ，問埋老母攞一球去 all in先，多謝你

我all-in完之後 個人醒咗
每次考試都100分添

好有趣既curve

stone price 59

類似概念？

直接叫台獨幣得唔得

係就好，下年升中一一定考到好學校

乜都唔係vcp就cup noodle

PLTR 唔好話唔比位你入
連續2日大回

掃

btw LU都幾撚廢
有支那做後盾都可以 profit跌30%

自從我All in左台積電之後...

想跟
想搭沉你隻船
Tsm 咩位入會好啲

一去無回頭了

玩過第二隻啦

石子我對你咁好
你咁對我嘅

56叫入你唔買

想同石石共同進退
雖然當日你唔陪我坐TSLA
但今日想陪你坐TSM大船
你唔比

竟然比石仔厭棄

我開IB果時TSM已經8字頭

咁不如整隻中華民族復興幣
唔買就犯國安法 咁就可以cap班支那賤畜水

個人好弱完全被石厭

80唔買,90唔買。而家102啦

前日放蟹貨

唔見你56 all in?

係咪大跌

1780~1800可以再上

SQQQ

玩滿倉All in你學唔黎架啦

之前Short Call比人挾爆左

Tsla

石子鄙視我厭棄我

淡友勃起了

想long cooper 同 gold 有無ETF 介紹下

酒呀金熔

講緊滿倉Amzn之後 ,tsla炒左兩轉再all in TSM呀
你學唔黎架啦

FT 未開市

強制strong hold

AMD如果今日仲唔生性嘅話就放

有冇清lv2睇到veri盤前

係想入貨

MB大戰EM
TSLA今晚會點

破唔到前頂

個勢似跌20%

石仔依家學滿師可以打死老師傅

今晚係咪又插

AAPL 害人不淺
一升成個升趺到仆街

wa bb 7.9 有單20幾k

賤熊巴走未

酒牙
輸死啦輸死啦

想搵DADDY 借錢加注

漏咗個0

盤前=撚狗

FCEL -22%

Faang升一日就玩完 同上星期一撚樣

今日盤前都咁刺激

上星期有巴打提左啦
不過尋日呢到仲好HYPER 咁AAPL

開市入爆佢

Snow出業績，有冇人追

師兄 ZM 出完report有眼見

或者超靚仔呢條數

賣緊call put比你地

多數盤前盤升，盤中跌
盤前跌，盤中升

特價完屌你老母
DADDY 仲未比錢我呀

呢隻野貴到離晒譜，只值而家一半價錢

PLTR跌到黐線，而家23蚊見

ZM唔靚仔咩

沽爆佢後日移民

tsla 一定會俾人質低
如果唔係啲基金佬點入貨?

想止賺啲tsla，求屌醒

見佢升番你想入番

一樣

啲錢仲未去到ft 整多棍滅世棍黎先啦 識唔識壓價架屌

追post個個叫到靈車dropped to zero咁，上去望一望原來-2%

望佢$22.7就彈上去

支持

Tsm唔知升咩

講起移民就好想做coco哥個仔

有得係英國讀書

又係

tsla晚晚都考驗信念好想止賺

英國天氣麻麻

跟宥巴清倉short tsla fat fat ing

BB 好唔好長揸？

不了

早幾日已食20%

我593同600都走左轉

村長好野 村長威武

聽晚600

石巴今日咁串既

你有咩係長揸

石仔點答呢條都係零分

多得你地做燃料

天氣差好過讀國安法

遲下大學唔知會唔會習大大外交思想專修學位呢

有幾隻坐緊

咪啦 我有兩張20put架

揸住wkhs pltr jmia spwr😢

哇好多股背後有洗倉feel

毒巴~~上星期跟好巴上左BB船??fat fat了

琴晚入咗Super QQQ
應唔應該止蝕 見佢VCP型態

正喎有TSM 三星 CD PROJEKT

6.5／share 嘅offering
等5蚊入貨

今晚淡友來勢洶洶

今晚屌左50股TSLA先

Put爆佢

有個YouTuber 成日比中国人偷片
跟住佢係片入面加一格反共訊息

中国人一偷片上bilibili即係舉報有反共訊息

一隻都無 但個倉都好痛 點搞

Gun

龍軍今晚要打返硬仗了

MRNA 做咩盤前再插水

sbe, wkhs?

同問

P巴咁感性以為咩事

盤前龍 盤中蟲
盤前蟲 盤中龍

龍龍蝦 龍龍哈

Ft啲數字錯晒

依家先知原來SPACEX有對手

咁得人驚

你指維珍的話6月7月
依度炒得好興奮

Dec 2 (Reuters) -
U.S. drugmaker Merck & Co said on Wednesday it had sold its equity investment in vaccine developer Moderna Inc .
Merck said it had achieved a substantial gain on its direct holding in Moderna, particularly this year, as the company moved closer to developing a coronavirus vaccine.

個市強到 完全趺唔落

個市冇野升緊

p蛇有d似周柏豪
都係文學界表表者嚟

AMZN老細搞既Blue Origin

Mara/riot?

當初我都對維珍有期望
而家當佢係老千,彈票彈左無數次

完蛋了

一日升一日跌
阿婆都識玩

買咗咩

琴日升d咩

豬死了

石蛇可摸耳帶我數錢

落單賣咗3股，益損顯示我賣咗6股，又扣埋另外3股收益，另外今日明明全倉跌，但加緊幾百鎂

Appl

升到30

spacex 同佢好唔同啵
一個係旅行一個玩平版升空looplooploop

被石子串到標升血壓
岩岩暈低咗

千祈唔好令石巴 gel 頭

今日又要倒水

失去了一切...

佢開始漂漂然

豬死了
SH SE愈跌愈有

說好的 BB gap up呢

又gel 兩頁gel一次

向萬元戶只差二千,石家村已進入上升趨勢

信小西又要豬

Happylism

啊...
我冇野講啦

AMD失去了一切
Intel證實了這消息

隻隻都跌 咩事呀
u 電動輪椅

納期都鎔

電車真係有幾耐風流有幾耐折墮

咩叫長揸？一日夠未

今晚可以熄app了

有冇人一棍扑死我

玩完

SQ SE TSLA AMD NET 全紅

輪椅幾錢入呀

美股呃人既

連登鬥慘大會正式開始

有，TSM

盤前已經-7%

個倉ATH

MU 呢排升得好撚勁

ZM OP

美股輸死人

Tlry 俾d 力水好唔好呀！！！
_！你！老！母！

買咩

Taiwan Number 1

盤前又豬千幾鎂
哭喪

輸到爆倉

大麻

pins 我睇相反

仆街 張SQ末日put到價了 但尋日賣撚左

盤前豬緊$68

-8%
又輸返一半profit出去

呢輪玩put 好撚難
忍唔到虧損放左一陣間就入哂價

大市心法講得唔差

請大家登上veri方舟

尋日入咗sqqq fat fat

屌琴晚sqqq冇中止蝕可能今晚都回本有突 個止蝕保守得滯添

小西教又贏

琴日清晒AAPL 出去
手多多又入左SQ玩
輸死了

會唔會gel得太早

建國大業

想清倉了

唔信自己既後果

佢睇大市係有一手
但個別股就⋯
做完功課就未必會跟足

豬死

無sh對唔住小西
不過尋晚有入番

問多次先

我重倉sq,tsla

唔係

我只係認同

贏輸好正常，不過輸要知自己輸咩，股價上落只係概率問題，係唔影響公司基本面嘅情況下嘅回調只定義為上車機會。

最後狂歡後個底係邊

淡友最後狂歡

今晚一定人踩人

sor
心態上佢係幾值得學習

Faang炒一日

琴晚fb狂歡左

咁似我
再加veri

雷公有講㗎喎雷公派

紅色線係200MA？

Same sh la

無謂造神
佢都上左岸啦

我未落船啊

下個神is me elon papa

美帝亡國討論區

已經輸到有d 怕
但都要彈出彈入去 put

Btw next

美股認真討論區 CMXXIV